那幾天熱戀 美好雖然短

要放得開愛是注定這生令你死去活來

也許不應該只為昨天